點樣係excel 用按鍵選打橫一行

我知道係用 shift + space

但係用中文輸入既時候 shift + space 又俾佢霸左轉 全/半形

我亦都知道理論上可以去語言選擇可以揀停左全/半

不過咁啱 MS 原來又有個 bug， 就係呢個全/半無論你點改都係會去翻 shift + space ， 無得停。

excel 又無得揀用第二個keyboard shortcut。甚至連上面D drop down menu都無呢樣野， 唯一既方法就係用mouse 襟。

有無人有其他方法？ 我連 autohotkey 都用埋諗唔到解決方法。

轉返去美式鍵盤先咪得囉

無其他鍵盤。

咩叫選打橫一行？

。。。。

你襟 excel 最左邊D行數咁樣， 一襟就成行high light 左， insert delete等等

你知唔知咩叫美式鍵盤.................................

知

語言個度加多一個呀嘛。 我無加， 亦唔想加， 我而家用google ime 已經有晒中英文， 入得好好， 除左呢個excel 問題。

Ctrl+<
Ctrl+Shift+>

取消全型唔得？
用 linux + libreoffice calc

搭單問 想知點樣用keyboard Paste Values(貼上值）
次次都要用滑鼠禁

keyboard 有個制， 係開右click 個menu既， 之後s （paste speical）， enter， v （value）， enter

ctrl + shift + v

Thx 原來右邊個制係咁用
由細到大無用過佢

完全無反應既？

唔得wo
但用ctrl+alt+v出左好多option比我揀

ctrl + shift + v
v
enter

cltr shift right arrow 狂禁

Shift轉做alt就得

樓主要呢個？

正解

yes 打錯左

我唔知 excel 用 ctrl + alt + v
libreoffice calc 同 google spreadsheet 係 ctrl + shift + v

Windows 會變左速成<>英文互換

唔係
如果係行中間開始， 呢個係揀幾個cell， 同揀成行唔同。

但係我發現如果先搬個cursor 去行頭/行尾， 先咁樣襟， 就可以揀成行， 所以勉勉強強都算得